他究竟是如何進入便池內的

我記得kuaizero老高有講過

有冇可能係外面凍死彊硬既情況下 凶手再係外面塞入去一條落左油既管入面 ?

第一，驗屍有冇包埋毒理報告？死者有冇濫藥或吸毒？呢方面係空白

第二，有冇精神病或情緒問題的紀錄？家人、朋友、同事的作證

第三，一隻鞋在管內，另一隻在河邊，有沒有吸糞車的工作紀錄？證明到死者進入管內之後，有吸糞車曾到該處工作

如果落油班做化驗應該驗得出喇
而且個姿勢又咁奇怪

建議揾返野火巴之前個post
講得好詳細

這個？

係